如果無左區議會選舉...

弱弱一問:
如果11月林奠強硬停或取消左左區議會選舉，我哋仲有啲咩籌碼？

如果咁，我地呢幾個月既努力同手足犧牲被捕，咪白費！？😱🤯

自推

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: